今日表弟著住件利物浦波衫黎拜年,我一巴車落佢塊面度！

一開門見到有個細佬著紅色衫,以為佢著曼聯咁識做啦
屌望真啲係垃圾利
我二話不說一巴打落佢到 連牙血都噴埋出黎 再趕埋佢老豆老母走
而家啲人究竟咩心態 著利波衫出街都有

高汁

無是咁的 0分

😂😂

一開門見到有個細佬著紅色衫,以為佢著利咁識做啦
屌望真啲係垃圾獌
我二話不說一巴打落佢到 連牙血都噴埋出黎 再趕埋佢老豆老母走
而家啲人究竟咩心態 著獌波衫出街都有

所以話 獌同猁不用分那麼細
兩隻都係狗 抵打

打狗

開年是要的

一開門見到有個細路著紅色衫,以為佢著獌咁識做啦
屌望真啲係垃圾妓
我二話不說一巴打落佢到 連牙血都噴埋出黎 再趕埋佢老豆老母走
而家啲人究竟咩心態 著妓波衫出街都有

打得好!!!

人人有責